其實用電話買六合彩中左頭獎洗唔洗對嫁？？？？？？？？？？？？

係咪會自動入三千九百萬入我戶口

電話app係

咁早訓醒？

要

多過500萬就一定要登記

利伸：試過中左唔記得登記

今晚

咁你一定係無中
電話會自動入錢

睇返啲條款啦
我全部飛用電話買，係會自動轉帳，但有一條講明$500萬以上一定要登記。

因為佢會offer幾個plan俾你，分期拎可以拎足錢，一炮過拎會扣起部分錢。（好似係利得稅，香港無博彩稅）

即係你試過中500萬以上但唔記得登記所以一個崩都收唔到呀？

一次半次，當餵狗糧

用電話apps唔使， 打電話先要

兩年先轉咁仆街